呢幾晚日日發惡夢...

我近排識左個女朋友
係我三年嚟第一次拍拖
我日日同佢傾計就算佢有時忙hea覆我我都覺得好開心好幸福
我feel到我真係真係好愛佢，佢都係
但係唔知點解晚晚瞓覺都會發一啲同條女生死離別嘅夢，次次起身都會喊一輪
搞到依家好冇安全感
有冇巴絲都試過咁

你有病睇醫生啦！

見下輔導員可能會好d
ching你潛意識好受外界影響

試過發噩夢定拍拖？拍拖冇